其實黑眼圈有冇方法褪到

做左份返通宵嘅工一年半
個黑眼圈大到就嚟包哂成塊面
出街/返工唔想咁柒唯有日日戴眼鏡遮下
但係戴眼鏡實在太唔方便
又唔想男人老狗用遮霰膏
我都知訓覺同埋生理時鐘先係主因
但我要返工實在冇得擋
到底有冇話食啲乜搽啲乜可以褪到下黑眼圈？

pish

白膠漿

講出嚟益下連登巴絲
連登咁多絲打

天生就有
成個宇智波鼬

同求

打針

用完遮霰膏仲衰過無用

利申：絲

搵醫生打透明質酸，15分鐘搞掂

我打過透明質酸唔係好work
好似話要睇係邊種黑眼圈

果隻係叫Teoxane Redensity
分隔左黑色素細胞果層Dermis同epidermis
睇落會淺色左或者無左黑眼圈
但過一兩年就吸收哂HA就打回原形
有機會眼袋大左
或者可以打laser
但只要你keep住眼血液循環差
都係會復發